有冇人細個睇過老夫子

我細個個陣
家境十分貧窮
但父母依然每兩個禮拜
俾二十蚊我買老夫子
所以我非常珍惜本老夫子
無論食野 温書
甚至係去廁所都揸住本老夫子
當我再大個d之後
我終於知道二十蚊其實好多
從此我就冇再要求買老夫子
當唔再買同睇老夫子
我就知童年已過去

我細個都係睇老夫子
但我唔會叫屋企人買
我會喺ok店打書釘
一係就問朋友借
係咪好狗

老夫子唔同期數都好

好似內容成日重複？

我細個主要幫襯報紙檔
所以冇得打書釘

依家新一代已經無咩人識

係
有王澤個陣都好d
自從冇咗王澤後
就差唔多期期都重複

同呀哥一人一本 得一本嘅話爭輸係無得睇 成日被佢㩒住打

老夫子大長篇

水虎傳

耐人尋味

有時有d 會crossover牛仔

個陣期期都買 最鍾意睇長篇鬼故
買買埋埋成百幾本搵個大膠箱擺埋左一邊仲未掉

細個冇乜零用錢，由細到大剩係買過一本老夫子
不過嗰陣一街都係老夫子，診所又有，髮廊又有，公共同學校圖書館更加唔洗講，上朋友親戚屋企又有，根本唔愁冇得睇

差唔多期期都有一兩個

王澤出嘅另一個系列都好睇
唔記得咩名 角色係個光頭老豆同個仔

記得有個係講四合院，好想揾翻黎睇但已經唔見咗

成日重復
屋企有二百幾本

牛仔

係
細本啲 四四方方

王司馬喎

牛仔溫情啲 老夫子搞笑啲

睇Coco

後期咗連續既故事 睇幾下就無唔吸引

到後期無咁好笑 好多重複loop翻

上網有得睇 我早排先睇返